準備又到2點鐘港股滅世巨棍

做好友真係好驚晏晝